又無乜人將朱拉隆功同明治天皇比較?

都係將國家西化,現代化
保住國家獨立

🇹🇭

要比較
明治不及朱拉